1137

1137有冇機衝上7.00

4.4x 入 4.8 放左
6入 6.2X放左

我係咪太保守

小心已到峰頂 6.52

點講

香港淘寶，自己諗值幾多

睇你想搵多少姐
升就升架啦
利申入左

高處不勝寒 何似在人間